對於有人話因為連登太低質而想返高登,我有野想同你地講

講得一啲都冇錯!!!!
哩度成班小學雞5P撚,
屌佢地用5P字,EMOJI,佢地係夾埋一齊屌返你轉頭,
話你阻住佢地討論,仲會話老屎忽好威威?哩度00後打骰

咁GE樣真係你上埋我個份
哩個連登除左依家人多啲之外,冇一樣野及得上以前高登,
我係話以前,前排先出完一個PO懷念高登以前啲用語,
真係好想高登變返以前咁
所以真係不如借今次哩個機會一齊返高登,
重建以往高質GE環境,
放棄哩個充斥住小學雞5P同打手GE討論區

回家了

可能00後都跟埋走

至少入鄉隨俗,我就唔撚信返到去用5P字同EMOJI會唔比人屌,
我就唔撚信返到去仲會比人串老屎忽好威威
哩度連貼潮文都比人負評,
繼續留係度?不了
保護香港網絡文化,你我有責

咪一鳩樣

點同呢

回家吧 求牙祖原諒

啱

負評係覺得哩度好高質